你鐘意飲凍檸茶多啲定凍奶茶多啲

凍檸茶
凍奶茶

凍檸茶比較好飲但要督檸檬太麻煩
凍奶茶又無咁好飲
好難揀

涷檸茶
熱奶茶

涷檸啡

女朋友對奶勁敏感

凍檸茶但要走甜

有啲茶記個茶好撚難飲 所以飲檸水走甜

樓主對奶勁敏感

細個凍奶茶 大左轉左凍檸茶

凍奶茶

凍撚水

華田溝呵力加煉奶

有幾敏感

凍檸茶
一定唔可以小甜

有幾大對

睇下食咩，食焗豬呢d膩既野就檸茶，食湯面炒飯呢d就奶茶

明明頭先檸茶領先，依家居然畀奶茶反超前

凍檸茶走甜

有lactose intolerance
飲親奶茶必痾

一星期飲兩次

正常奶茶會贏

點解

冇呀，就覺得有香港特色啲
同埋飲完陣味留響口入面好正

手動正皮
次次食一間新餐廳都會試佢個凍檸茶先

凍檸奶

凍奶茶會肚痛 不推文

奶茶飲完會胃漲

原來奶茶檬茶差唔多

凍檸茶/水走甜
茶走

夏天飲凍檸茶
冬天飲凍奶茶

每間茶記凍檸茶一定賣得多過凍奶茶

你對奶有幾大? 點解可以咁敏感

你女朋友對奶好大? 點解咁敏感?

涷檸茶要多冰

凍奶茶多奶

凍撚茶

凍檸茶, 冇咁滯

凍檸茶 條女幫我督

鍾意凍奶茶多d，但通常飲檸茶，好似健康d

甩唔到P

一直都係飲熱奶茶 除非行到好熱先入餐廳食會飲凍

至於飲凍檸定奶 會睇下咩時間去食
11~中午 岩岩出新茶膽就凍檸茶

黃昏時段未到7點晚市旺場時間
通常個茶底會變得好渣 必定揀返奶茶
呢個時間叫凍檸茶 杯茶又濁又澀又鞋口